［置頂］8.4 東西夾擊大遊行 / 8.5 全民罷工七區集會

國務院已批出和平遊行集會

呼籲各位8月4日再次上街遊街、8月5日罷工集會，我們再一次重申對特區政府的五大訴求：

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回612暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會追究警隊濫權
五、立即實行真正的雙普選

我們熱愛香港，不願再有香港人為守護家園而流血，甚至犠牲寶貴性命。

但我們強調——「沒有暴民，只有暴政」，我們誓必以一切方法迫使政府完全正面回應並實現我們的訴求。

我們促請政府盡快回心轉意，使香港重回正軌，成為團結、民主、自由、公義的社會。

8.4 將軍澳
13:30
寶翠公園——>單車館公園

8.4 港島西
16:00
科士打臨時遊樂場——>中山紀念公園

8.5 全民罷工七區集會
13:00
沙田、荃灣、屯門、黃大仙、大埔、旺角、金鐘

和理非全面上場

光復香港
時代革命

【豬腳亮昨晚夢遺報夢】一個戰術

推

光復香港